私怨但同時係公仇

唔通因爲要個放低私怨嘅光環而唔理公仇

有聽節目